耀才

想喺戶口攞返啲錢出嚟
但我係第一次申請提款,佢話會用支票形式,想問下大概幾時會入到去我銀行戶口？
我星期四 五點左右申請